<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<doku>
  <key>email</key>
  <title>...und auch Email ;)</title>
  <author>BloodHeart</author>
  <date>21.10.2012</date>
  <version>1.3</version>
  <lang>de</lang>
  <entry id="1"><![CDATA[[b]EMAIL[/b] ist die Funktion.

Der ##BOTNAME## kann EMAIL verschicken an Mitglieder die ihre Email-Adresse hinterlegt haben.
Eine Email-Adresse sollte nur dann auch hinterlegt werden wenn Du diese öfters mal abfragst.

##BOTNAME## hält natürlich deine Daten unter Verschluß, niemand kann oder wird von ##BOTNAME## deine Adresse genannt bekommen!

[u]Email-Adressen speichern[/u]
Wenn du deine Adresse speichern möchtest kannst du das ##BOTNAME## flüstern oder im Ally-Chat tun.
[quote]![b]Email[/b] [i]addr[/i] bloodheart@online.ms[/quote]
##BOTNAME## bestätigt, du kannst die Adresse jederzeit ändern wenn du eine andere Adresse nutzen willst. 

[u]Email schreiben, aber wie?[/u]
Wenn du Email schreiben möchtest kannst du das ##BOTNAME## flüstern oder im Ally-Chat tun.
[quote]![b]Email[/b] [i]bloodheart[/i] Cheffe nun nimm den Arsch hoch und komm Online![/quote]
Diese Email wird ankommen, was dann passiert sag ich jetzt nicht :-W
Man kann auch einen der Aliase eines Spielers nutzen also [quote]![b]Email[/b] [i]blood[/i] Sorry war nicht so gemeint :D[/quote] kommt auch an ;)

[u]Kann man auf Email antworten?[/u]
Zur Zeit noch nicht, ich experimientiere da noch rum.

[u]Email-Adressen mit anderen teilen[/u]
##BOTNAME## geht davon aus das jeder eine eigene Adresse hat, sollte jamand versuchen Deine Adresse zu nutzen wird er das nicht akzeptieren.
Wenn Du allerdings möchstest das zB. dein Partner, Bruder, Schwester oder ein Vertrauter die gleiche Adresse nutzt kannst du ##BOTNAME##  das mitteilen.
[quote]![b]Email[/b] [i]multi[/i] an[/quote]
Ab dann lässt ##BOTNAME## es zu das jemand anderes Deine Adresse nutzt. 
Mit [quote]![b]Email[/b] [i]multi[/i] aus[/quote] deaktivierst du dieses Funktion wieder.

[u]Wer darf mir schreiben?[/u]
##BOTNAME## erlaubt normalerweise jedem Ally-Mitglied dir eine Email zu schreiben, es sei denn du wünscht das nicht?!
[quote]![b]Email[/b] [i]erlaube[/i] offiziere[/quote]
Erlaubt nur noch Offizieren oder höher Dir eine Email zu schreiben. Möglich ist auch: [i]alle, offiziere (oder kurz offi), leitung und alarm[/i].
Alarm ist eine Funktion die nur ##BOTNAME## erlaubt oder im Sonderfall der Leitung, dir eine Nachricht zu schicken. Alarme werden noch weiter ausgebaut, zur Zeit ist das nur eine Idee.

Ihr seht man kann schon einiges damit machen, Eventuell baue ich über die Alsius-Tools noch etwas mehr Komfort ein ;)

Viel Spass =)
]]>
  </entry>
</doku>