<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<doku>
  <key>sms</key>
  <title>Piep piep... ##BOTNAME## kann SMS!?</title>
  <author>BloodHeart</author>
  <date>21.10.2012</date>
  <version>1.2</version>
  <lang>de</lang>
  <entry id="1"><![CDATA[[b]SMS[/b] ist die Funktion.

Der ##BOTNAME## kann SMS verwchicken an Mitglieder die ihre Handy-Nr hinterlegt haben :)

##BOTNAME## hält natürlich deine Daten unter Verschluß, niemand kann oder wird von ##BOTNAME## deine Nr. genannt bekommen!

[u]SMS-Nr speichern[/u]
Wenn du deine Nr speichern möchtest kannst du das ##BOTNAME## flüstern oder im Ally-Chat tun.
[quote]![b]SMS[/b] [i]nr[/i] 01711234567[/quote]
##BOTNAME## bestätigt, du kannst die Nr. jederzeit ändern wenn du eine andere Nr. nutzen willst. 

[u]SMS schreiben, aber wie?[/u]
Wenn du SMS schreiben möchtest kannst du das ##BOTNAME## flüstern oder im Ally-Chat tun.
[quote]![b]SMS[/b] [i]bloodheart[/i] Cheffe nun nimm den Arsch hoch und komm Online![/quote]
Diese SMS wird ankommen, was dann passiert sag ich jetzt nicht :-W
Man kann auch einen der Aliase eines Spielers nutzen also [quote]![b]SMS[/b] [i]blood[/i] Sorry war nicht so gemeint :D[/quote] kommt auch an ;)

[u]Kann man auf SMS antworten?[/u]
Ja, man kann! Die Antwort-SMS kommt im je nachdem ob du sie geflüstert hast als flüstern oder wird im Ally-Chat gezeigt.

[u]SMS-Nr. mit anderen teilen[/u]
##BOTNAME## geht davon aus das jeder eine eigene Nr. hat, sollte jamand versuchen Deine Nr. zu nutzen wird er das nicht akzeptieren.
Wenn Du allerdings möchstest das zB. dein Partner, Bruder, Schwester oder ein Vertrauter die gleiche Nr. nutzt kannst du ##BOTNAME##  das mitteilen.
[quote]![b]SMS[/b] [i]multi[/i] an[/quote]
Ab dann lässt ##BOTNAME## es zu das jemand anderes Deine Nr. nutzt. 
Mit [quote]![b]SMS[/b] [i]multi[/i] aus[/quote] deaktivierst du dieses Funktion wieder.

[u]Wer darf mir schreiben?[/u]
##BOTNAME## erlaubt normalerweise jedem Ally-Mitglied dir eine SMS zu schreiben, es sei denn du wünscht das nicht?!
[quote]![b]SMS[/b] [i]erlaube[/i] offiziere[/quote]
Erlaubt nur noch Offizieren oder höher Dir eine SMS zu schreiben. Möglich ist auch: [i]alle, offiziere (oder kurz offi), leitung und alarm[/i].
Alarm ist eine Funktion die nur ##BOTNAME## erlaubt oder im Sonderfall der Leitung, dir eine Nachricht zu schicken. Alarme werden noch weiter ausgebaut, zur Zeit ist das nur eine Idee.

[u]Du wohnst im Ausland?[/u]
Du kannst deine Ländervorwahl extra eingeben wenn du nicht in Deutschland wohnst oder auf Reisen bist!
[quote]![b]SMS[/b] [i]region[/i] 49[/quote] setzt die Region für Deutschland.

Ihr seht man kann schon einiges damit machen, Eventuell baue ich über die Alsius-Tools noch etwas mehr Komfort ein ;)

Viel Spass =)

P.S.: Wenn die Email nicht ankommt schaut mal in den SPAM-Ordner


]]>
  </entry>
</doku>